#1025上水黨鐵站有狗

如題

手足唔好打狗啊!

當差正仆街!

剛放工一出閘就見到好多狗! DKLM!!

去彩園條天橋有狗亂捉人

班傻狗企喺天橋做乜等運到

即到

又話香港人反抗?
又話黑警死全家?
咁點解到依家成大班黑警仲可以喺條街同馬路棟喺度
個個淨係識圍觀同鬧佢地黑社會??
然後俾黑警捉返去狗屋?
香港明明有咁多高樓大廈
抗爭者有晒地理優勢
一人一個可樂樽飛落街
都大敗成隊狂暴狗啦
點解無人做???
將軍澳手足 已經示範左
一架黃單 擊殺左一隊狂暴狗啦
點解咁好既魔法無人學?無人出?
真係唔明

利申：講緊打機，以上言論都係亂UP